(新車落地做唔做得過)日本複合式遠紅外線36個月9H鍍膜 $3300

呢間野品評如何, 有冇ching幫賺過

個膜既名咁撚長 3萬3都要比啦

lmao

而家打個好少少既臘都2千蚊 3千3你自己諗

師兄有冇去開既鋪介紹下

我都想去做研磨渡膜
有無人有好介紹

通常個名越長就越...

同意
通常越講啲你唔明既野都係越搵你笨

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆9H鍍鏌

有冇人試過